加拿大暫停駐港總領事館香港僱員往中國內地公幹 (用回鄉證, 首先是中國人)

加拿大傳媒報道，加拿大暫停駐港總領事館香港僱員前往中國內地公幹。(from rthk)

報道引述一名加拿大官員透露這個消息，但他並無回應有關做法，與英國駐港總領事館香港僱員鄭文傑前往內地後，被行政拘留15日的事件是否有關。

報道又說，加拿大全球事務部促請所有前往香港的加拿大人，對持續的示威保持高度警覺，而前往中國內地的加拿大人也要高度警覺，形容當地有隨意執法的風險。

返大陸, 要用BC返先安全, 用回鄉證, 出左事外國政府救唔到你!
支持用BC退支籍

Postal code 填000000
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

推

借個位黎

【香港前途】如果97前香港出世嘅人可以攞翻BC，但條件係要割，大家會點做

形容當地有隨意執法的風險